其實點解喺九龍灣行劫完全無見擊證人？

12點幾喺天橋個度
個女仔俾人搶野追賊，點解完全無人知？
呢單野真係好可疑

等睇又俾人話係神探

等我話你知
次次當一國兩制比支那干擾既新聞出現時
就會有另一單大野爆出來
咩原因大家估啦

我都覺果啲位無cctv 無行人係有可疑
但可能就係咁好彩或者條友係有預謀犯案

之後個suspect 無啦啦可以自殺

真係R哂頭

本身都唔敢懷疑單案係咪流
但個疑犯死法真係好難唔令人懷疑

個位好似真係冇cctv

件事根本就係虛構既